[I/A/DMM] ウマ娘プロジェクト (3) 二消連擊疊疊猜

ウマ娘プロジェクト 馬娘 漂亮賽馬

配信日 2021年2月24日(水) (DMM 3月10日)
会社 Cygames
ジャンル 育成
要VPN

舞臺是「特雷森學校」

馬娘每天都接受訓練，為既係贏得Derby 大賽。 玩家成為特雷森學校的新教練，並培養馬娘

通過訓練加強能力

從各種訓練中選擇角色相對既能力如「長距離」和「肌肉訓練」

參加比賽

比賽前適性嘅重要

在比賽中，每個角色都能發動技能

挑戰各種比賽，以三冠馬王和G1為目標

繼承能力

角色能繼承前者既能力系統

角色

賽馬新聞報道

動畫

仆街冇睇到40頁

玩極都未做到黃金船任

主線第二章有冇野送?

米米張卡

lm

THX 又要慢慢睇故仔

黃金船主力副速體，技能揀後上技就得，我依隻無拎URA，不過Clear哂啲任

頭先練左隻船太蠢一招技都唔開con 2 次都輸有馬
屌

後上馬要升腎

呢張居然變左S+

GAME主線個劇情同動畫係咪冇關聯?

橙技直線加速

前期d評價好海鮮
睇完都唔係好理解點解升S+

其實60抽得3張係咪可以洗過鳥?

hello
我80抽得3張, 仲玩緊
睇埋90抽有無先

無聲冇卡好難挽

可以比你參考下，雖然我個隻都唔係叫勁得去邊，但我覺得綠技令佢走靚位好緊要開跑唔會比人卡

我升唔到咁高數值

第四名

我係咁

好痴線，睇左三個幾鐘先睇完晒兩章主線，然後再睇下現實米浴既生平，有d感動

櫻花進王 係咪只點速就夠? 成日卡C+

佢冇卡應該都算易玩架喎

變相好多人轉撞推米浴BB

睇埋動畫

好彩仲留左張自選券

真係會想睇埋動畫

換咗佢，唔識點練

師兄D support卡點砌 我升左3張速度2張力量1張借既綠帽
中期就會話唔夠耐力而輸

學幾招加速技，唔係都會比人追上黎

比隻2隻勁既大逃佢，變A大逃

今日成日都係睇故事，仲未養黃金船解日任
解完再練米浴

依家有8集, 8集都係神回
無時間, 可以睇咗7-8集先米浴回先
不過當然由頭開始就最正

動畫第2季第8集真心即刻迷上左米浴BB

我嗰隻係咁

招脫出術306技點
係咪好勁，竟然咁高要求

因為佢係第二階技能，306包埋下面嗰招急ぎ足

金技勁好多

但其實作用係點，唔係好識睇日文
中盤發效，但個效係點

容易啲係馬群中跑出黎掛
就咁google

中盤更容易跑去前排 (甩閘嗰陣可以係馬群中跑出)

容易跑前d，逃馬最怕俾人擋路

唔該大家，咁要學了

綠帽招技可以確保出閘就企到靚位(集中力進化)，我覺得嗰招有用D，可以確保由頭帶到落尾。

有冇知神鷹點練

公會 LIHKG 一齊研究下

之前既都加晒

加左

講解下D技能配置
集中力+先驅確保一出閘排第一
圓弧係中段保持體力
末腳可以係鈴鹿招必殺完左之後再衝一段
三招紅技針對其他逃馬/先行，打亂佢地節奏 (PVP都有用)
基本上係由頭帶到落尾，無人阻到

成日比佢劏走個Winner

睇左百科

D故事好正 好想要米浴

而家我有小栗 麥昆 同 鈴鹿

三星最勁係大技可以繼承..

大技一開就拋人地成條街

一直都想問佢技能 debuff 逃馬會唔會 debuff 埋自己

唔會啦梗係

盡左力，又係URA輸
好難跑

睇你應該係尾段爆唔到

想問有無巴打有練大樹？應該升邊樣？

OK，又要重刷

你地咁多比賽？ 我淨係跑佢要求果d

仲未谷到上2

你估得岩
前面目標次次爆到，一入URA就變鵪鶉

有冇評價網link

開得波

就係差左尾段用嘅技

俾我嗰隻全勝冠軍俾你參考下，啲技能配置係咪好熟口面呢

新手真好

而家諗緊主力升速
跑長就升體
唔係後上馬power就冇咁重要
根性同賢唔理

你打20場咁多既

打多d先有技能點
唔係一味訓練就得

一陣又更新排名又再刷唔洗玩

又一個痴線佬

有啲想重刷

隻GAME其實就係俾你玩刷首抽

小心過2日又講多次

因為出去贏得越多，就越多技點學技，就算2-3位拎既技點都多過訓練，不過呢個做法既壞處係能力值上升好少甚至無，你手動揀訓練就肯定知道加幾多

我咁爛都無諗過重刷

我sup得三張已經90抽

又射咗3000石落海

我隻鈴鹿終於贏到URA

每日關打錢同另外果舊野每日可以reset一次 唔知有冇wow

我少你10抽，80抽

OK, 加入首抽大軍了
我要玩強勁米浴BB

玩米浴bb要刷d咩

653621505 求加

咁都爛 發覺自己是零

先行或大逃既SSR

你問對人了
總之就係刷心心人, 即係體力人
之後就長距, 次D 就中距
再之後就刷 速度人/ 力量人
一樣長距最好

岩岩抽到你第4張SSR，可以玩埋短距離馬，爽

有無教學

一樣是90抽苦主, Del 9左了屌

我都想問，點配技同用咩支援馬

今晚試下用麥昆拎唔拎到長距離先
泥地得春麗可以揀，後上馬唔知點玩

會長完勝，re都唔洗
劇情升到佢特殊技去到4lv真係好屈機

雖然可以做到 第一次育成就過ura
但最穩都係是但 兩隻 e級馬都夠做
怒點速度大家都知
副點體力
技能, 先驅, 角落得意, 回體, 直線爆發
如果自己sup卡有兩-三張速度人, 朋友帶綠帽
無就朋友帶速度人
次要帶心心人, 再次d 就帶力量人

好，多謝大佬，我去試下先

佢招技真係on9

我啲技，大致相同

我好懷疑贏到都因為抽中外檔6-8

暫時仲未明佢個升技劇情觸發條件係咩
感覺似係只要總能力/評價過左某個threshold
就會升特殊技LVL
如果唔係就-5體力+25技能點
基本上爆到機既都係升到特殊技

我米浴升到特殊技但爆唔到機

好感動 試左幾日 終於玩到贏到URA

最主要問題係唔知最尾URA係跑咩路程
我仲諗住會長會係跑長距離
點知係中距離
係既就唔會升咁多耐力,會升速/power多D

終於贏到

你點過中間個連戰 每次打完都得1日準備

唔好揀打比 打比難好多

立尾+轉彎回持久=神技

東海帝王個招要最後直路同第一名拉近先用到
但係佢又係先走馬
跑天皇賽 mcqueen個d 一爆就爆到終點 根本開唔到招技

學debuff打走d逃馬/學末腳/直線跑

90抽苦主已Del
重刷可愛米浴bb
諗住刷米浴bb+鈴鹿bb兩隻馬開局

952954232
加左

米難玩到痴線

有d想刷3逃ssr

巴打可唔可以貼埋育成情報
想參考下啲support卡
我隻皇帝贏埋URA嘅能力值都好低

米浴D適性好難配

學完兩招技無見佢出過，有無人知點解
一招轉彎加速，一招附近有馬娘就加速？

岩岩玩到有馬中間淨係贏過兩場 配點完全唔知配乜好 最後唔夠速輸左比McQueen

不放棄

贏到URA點知同鈴鹿一樣係中距離
呢隻衰妹 失敗左兩次友情traning
中途又唔知點解偷懶 冇出席5次友情traning

第2係要有好撚多馬係附近先開

育成20次大概會有1次係瘋狂training放飛機, 果一鋪通常跳game完場

同埋米浴成日自己扣やる気 又成日中debuff 好煩

氣槽個育成贏到好多GI盃

保健室常客

小栗帽成日過唔到有馬

還好, 有時都有d補償, 例如送你去夾公仔
幾有情趣

我懷疑米係被封印了能力
要夾公仔夾到巨大版佢先可以取回米真正既力量

後來發現要同佢去街先會唔再偷懶

10番人氣？班廢老跟佢買馬輸撚到破產啦

小綠帽好易玩

女帝牝馬3冠，丁到出血

班廢老買馬淨係睇綜合能力

等你

第一隻就上到咁

有d懷疑五邊形戰士都通到關
不過堆sup卡要全部ssr 30lv

玩唔撚掂 等大佬教

差千幾

巴打，我最初都有呢個諗法

咁之後呢

其實逃卡養到咩馬...

皇帝真的很強
但要升一升筋性黎捱3200m

轉左目標刷雙逃SSR就算，因為3逃真係好撚難刷
我仲要最後都刷唔出，求其他巴打施捨AC比我

課金又贏

個耐力評價係咪9UP，寶塚2200係O，轉去秋季天皇賞變三角形

其實刷到雙逃都ok 要隻鈴鹿同s rank個張逃
但都好難刷

本多終勝

係咪即係咁

我好似仲有雙逃AC，但我唔知邊張S RANK逃喎，你比張圖我睇睇，我去CHECK CHECK個AC岩唔岩你用

隻船跑天皇春好難入頭3
跑左3次都係6,7名

你得鈴鹿個張係逃卡

yes 諗住全部馬都玩逃馬算
上面巴打第3張 睇人地講好似玩逃馬一定要呢張

巴打個ac要唔要可唔可以同你換

204 018 680
Aaa112233

你試下得唔得
嗰陣第3張卡啲評價未上S+
我唔一定有set引繼

入唔到 可惜啊
btw thx巴打

你指用100石reset?

求特別週升法
冇一隻都過到哂咁多關
次次去到第五/六關輸咗

apple係咪課唔到金？

屌閪
東海帝皇尾關第2

我有馬輸

唔係買ITUNE卡入錢架咩

可不可以幫我課金

係 但佢彈句野出嚟叫我拉客服
頭先上網查 好似話apple唔比跨區買嘢
on9

唔係日本區既APPSTORE架咩，點解仲會話你誇區

係呀 就係日區appstore
原來2020年已經有咁既情況

咁咪即係玩咩日版game想課金都要開一個課金帳cls

我都好耐冇課金，原來有D咁既事，我依家試下課唔課到先

等DMM PC版出啦

apple課金係好煩 課多少少就鎖你課金 要打客服叫佢解

你認真定9UP

請問有公會收人嗎?

認真,不想出街買itunes

我覺得呢個網可以幫到你

請問還有位嗎?
157221453

我岩岩試左，課卡980冇事，聽日睇睇情況再課1次1萬羊試試先

我老坑唔識電子消費

拿，講明先，2000分係收貴少少，不過好在可以PAYTAL/信用卡比錢，我都係貪方便先係呢到買

入面有得買日本itune卡同各大online game點卡
快既用轉數快 一陣就比個序號你

SUP卡呢
隻驚好食SUP卡

如果夠氣, 根性有咩用?

卡先緊要
你有3*馬 但無SSR卡唔會贏到
尤其米浴同特別周呢D更加講求技同能力

屌重刷算
儲儲埋埋60抽0SSR

啱啱都係俾天皇春伏左，重新養過

長掛逃げ卡，找朋友

隻gold ship好難練
玩左幾次 最多都係打到寶塚紀念

練左5次終於過到痴撚線

CHING係咪已經FULL左?

D EVENT技能
其實點先學到

走佢老母

巴打有邊2隻雙逃

你係就TG/LINE我

不如我直接比你，你自己睇，反正個AC我已經唔要

但係黃金船好好玩，啱啱嗰場我中盤18位，終盤16位，然後睇佢係外檔直接衝到第1好痴線

我連鈴鹿都玩唔掂

繼承運氣唔差加左唔少能力

拉了

見到你堆卡都知你運氣唔差

50抽 3隻3星+5張SSR

你樣樣平均咁升？

唔撚識玩mcquinn

你卡點配？

一開頭練有綠魔既位，加到調子上去

有!禁! 冇就全速

派左石 抽support 定 留石好？
宜家：

3隻都係差し

刷到個3速ssr
東海進王第一次育成就上到C rank

麥昆同米浴係靠MAIN STORY同皇冠互返黎

support個屬性
係咪佢同你一齊練果個屬就+多D?

一日追返晒進度

大逃最易玩，上面圖可以參考

我都想刷到3速巴打3速包唔包埋鈴鹿 鈴鹿好似好勁

主升耐力同埋速度
賢さ有大部份係靠EVENT升上黎
要好好安排下夏季營升D咩好
最好係7月前半係滿體力入去
咁可以頭3次訓練係2自由+1賢さ
咁最尾果次就仲夠體力可以唔洗休息都訓練到

唔好只選!

卡要到橙色bar先會有機出到卡既加乘

同我之前貼俾你個acct一樣
中間嗰間紅心變左喱張

計埋主線兩張同自選?

申請緊入公會 LIHKG 既唔該留個名

有幾個日文名唔知係唔係日本人所以冇加

正啊恭喜哂巴打

巴打個會仲有冇位

如果仲有位既 想入

三選一邊ac個好啲?定係要繼續刷

有位

你前期點升法?

咁點睇都係第一個

好似search唔到公會

唔計

原來飛鼠巴又係到 留個位 岩岩轉左AC我仲未加到公會

搵唔到個會

諗唔明 明明係菊花賞馬 去跑有馬係話耐力唔夠包尾

OK thx

308924351

求加好友

第3個ac可以當分身玩

搵唔到

好等你

宜家再試下

可以再試下

仲有冇位

申請左 ID: Yuffie

岩岩申請左

申左 ID桃鈴ねね最高

冇咁多時間玩分身
btw淨低個兩個ac有冇人要

大名

oj

課左金必中十抽出兩張ssr 卡

2星仲有隻同大和差唔多玩法

開左個tg group

大家快d入黎啦喂！

怕唔怕開完，呢到就靜晒

隨便follow

終於刷完
一陣開心share幾個首抽帳

冇咩可能.. 好多人唔會入
就算入左一樣可以推po

今日成日要做野搞到冇得刷
岩岩發現派多左1500石咩來?
點知之前儲落堆AC 又係炒粉
仲諗住可以開game

都係刷到2046算

有3速卡恭喜哂

大家點睇？40抽攞曬去抽卡無抽到馬

係咪冇海外賽事玩

未有 遲下肯定出

唔知下載定課金榜第一紀念

ライスシャワー 呢隻叫咩中文名?

可能係活動降臨之類呢 好期待..唔BAN IP既話

40抽 開唔開得

用日文ID 就俾人踢左

好似冇正式名
出面叫開米浴

養到了

因為係Rice Shower
如果當初唔係為左配種價值都唔會拎去跑宝塚

呢幾張ssr可以配咩馬一齊用
唔想再reroll

好想同佢配種

得一堆中距離先行卡 一張逃都冇

D中文名好似全部都係香港馬會改 所以有d冇播過既都冇中文名

加好友

另外有冇公會收我

未有馬娘前已經好愛呢隻野所以唔會有呢個諗法

巴打，搵唔到個公會，還有位?

照配ok?

冇睇過暴龍哥？

搵唔到馬會

連登有冇公會可以入?

準備聽日開個專for 連登仔一齊玩

ura予選 要幾多數值先過?

點解派多左石仲好似難刷左

運

平均過400 但有馬都可以輸 好仆街隻game

終於e3了 有無公會入

因為同時都係好多人刷緊

D技佢唔放,輸到仆係到

Tg 交流群已開

歡迎各位練馬師加入

4SSR 易左 5好難見 6未見過

咁都過到預選only，技都唔出多下，可能賢太低

154 231 079
掛綠帽

但我連SSR 都難見左
呢兩日刷開大約每3隻AC 頭2野最少出1張SSR

大逃 氣糟又真係幾正
女帝

歐洲acc就係歐洲acc
委員長就係委員長
第一鋪就爆機

佢馬場唔同都有影響

3SSR開局之後40抽左右都係0SSR/3星

30抽0SSR 大約3成
好正常

RE得 3SSR起手唔算難

慢成十秒，跑完重好開心

最少都5SSR啦
30抽D人做到2+5

開始摸熟系統，而家唔駛屈速都爆到機

養大和赤驥，最初諗住玩逃馬，點知連 debut 都輸
之後轉返先行，主升力量，後期場場都贏，仲攞埋GI 7連勝紀錄保持者既頭銜

雖然 rank 唔高，但好穩陣，第一次唔駛用鬧鐘打爆機

比D耐性
我都仲刷緊
我已經玩壞左好多隻AC

邊玩邊刷 D體力好快玩完

你想早D玩,咪直接開
反正不嬲CY派很大...
不過早玩遲玩 , 唔差太遠
今個星期開到局就得

點樣將隻女帝變逃A 一開波逃D 我最多都係變到逃B

終於贏到泥地URA
要訣係技能好重要
頭一半因為冇開路（加視野，易搵位）技能
去到直路塞車塞到去沙頭角

遲d可以試下極端d既玩法
瘋狂出賽賺技點
睇下可唔可以靠技能彌補能力不足

因子
搵逃馬再刷到繼承逃技能
然後不停塞比佢

我見有人可以用因子刷到s屬性..

次次東海帝皇都尾關先豬

依家我比東海帝王學皇帝招技
只要佢肯開皇帝招技 就好易開到帝王招技

某d角色可以係育成升技
我隻vodka 升到4lv 技

應該唔關事
我有堆冇玩過都兩lv 技

同育成角有交流既角色都會有機會升技

新手留名同想加個好友

trainer Id: 718170473

刷完首抽發覺育成好難...成日都達成唔到目標
係咪要慢慢繼承之前啲馬令到之後既馬可以再勁啲?

岩岩好4點前贏春季天皇賞解限定任
玩到最後一次Continue先贏
嚇死

想知你點分配training
要幾多體/根先頭5到個2400米日本打毗
次次最後400米崩盤由一變十幾

可以第日解

横掂未訓
順便衝埋加摸下點練長途馬

用ウララ最後有馬輸到hihi

訓醒繼續刷米浴首抽

唔知幾時有新POOL

同綠帽散步條BAR儲滿會點?

當過場劇情就可以
又冇草地適性，又冇長距離適性
當係跑表演賽咁

兩隻馬+兩張唔對應的SSR開局玩住先~
MC QUEEN同米浴, 號稱兩大地獄, + A RANK SSR
試下先

尾關冇得贏
Ura 準決賽輸左

bug左食唔到鐘可以點搞
另外同D 人出街有咩用

同綠帽出街會有加體力同埋會加賢或加其他，狀態一樣上番絕好調

得兩張垃圾a rank ssr開局第一鋪都爆機

未必一定上番，試過上唔到
佢仲可以當保健室醫病

會唔會係因為傷左先上唔到

呢隻大逃睇彩數

有冇巴絲一齊交配
702800622

仲有冇位？我想加入，名同呢度一樣

有冇fd子同公會+++++

想問下D大佬，你地揀SUP馬係自己配定用系統推薦

電腦配+自己簡

咁想再問下，如果大逃已經A，比如鈴鹿咁，你地會再配大逃A既角色比佢定係補足其他能力？
唔該先

睇你想養咩馬，同跑咩比賽

好
想練D SUP馬出黎用，但係一開始個隻馬跑極都輸

希望以後有得set指示叫隻馬唔好埋欄
唔係差馬真心on9
啱啱玩伏特加去到URA可以連塞三次車 時鐘都冇用

要學技

其實呢隻係當大逃練定先行？
我幫佢練速，成日過唔到中間既比賽

學左兩招都係唔得
定係要學其他

長程用先行，短既用大逃

唔夠power

咁就係隻馬太低b，唔識出技
要升智力

鈴鹿到底要點玩 玩極都打唔贏

屌你，比佢嚇死，由15位直追上1位

唔好意思，想問下呢2招個效係點，唔係好睇得明

想問埋技能入面如果寫有比賽類型係咪指只會係個個類型既比賽時先會有機會發到效

新手留名

打マイル場賽事開波位置係後方的話無咁易累, 耗體降低
下邊果招係上邊果招廢一級版本

系

我刷到米浴+MCQUEEN 自選鈴鹿開局
睇MV睇到爽

唔該晒先

中伏，有馬紀念係長距離

佢地乜都跑 學跑法果d好過距離

學場地都幾爽
雖然無實測數據
但睇到佢有開到技出黎就是爽

連刷左11個鍾
仲係得0+5 with 綠惡魔
1 + 5 好惡刷

終於明明地點玩 差し都幾勁

我2+2就開了
全部唔關事
但都開, 有愛馬就開

琴日換左番黎, 塞全速卡練左第一次就贏到URA

講啲心得黎聽下

都係速體

三冠
但係跑唔撚贏天皇賽
今次d因子繼承食唔靚

今日係春麗

手痕10抽又炒左

加入我地首抽組織未

丁米浴嘅係咪動畫黨多？

屌你老母先行都可以輸塞車，不如執柒咗去啦

想重生
連埋首抽加埋差唔多60定70抽都係得兩隻3星兩張ssr

先行都要有突破塞車嘅技能，一場馬可以有6隻先行，3隻大逃係前面

平時唔見有咁多大逃，一入去見到5隻都知仆街

小妹睇埋90抽係咪都係2馬2SSR先
無限輪迴屌

最後200m一次過爆3個技，好似火箭一樣

邊刷邊玩邊輪迴

個機率真係

先行馬點都要開返招突破/紅技針對大逃馬，另外PVP好易見到大逃馬，學左無壞。另外我發現PVP用黃金船成日贏，可能大家好少針對後上馬Set技。

好玩過賭首抽

我米浴點兩招突破, 1紅技都唔夠屌
米浴地獄

尤其短途
全速都係逃馬 紅技邪邪佢 易贏D
不過要特登練 又未必練得高

終於過到，但學左好多唔係好通用既技

賢有c既話好似下下爆技咁制

回體快10倍就差唔多

應該唔限體

仲刷緊

唔係玩緊咩

你地用咩vpn玩

屌90抽, 2馬2SSR
又要刷過了...
今次真係最後一次

5分鍾1體就得
另加會機率出回體道具
咁樣就可以玩真人體力
無限體會變左D人差少少就走場

刷ssr夠了

見多10抽想刷埋隻ssr蘿莉

係 對比起其他cygames d game依隻d體少太多
雖然10石玩一場都唔貴
日任都有少少石cover 返

玩上癮，凸別育成輸咗條氣唔順就想即時重新出發，但條體又冇哂

D馬咁難養，真係建議唔好有體力制

主要係同類遊戲比 佢係他媽的少
而且係30石一場

蘿莉控

有陣時想試d野 咁就30體

講緊其實2000羊都1500石可以玩好耐
月卡當日佢佢派幾枝水

最煩要試配點 又多隨機因素 回一日先玩得3 4場

30體十石渣

課左金 不了

咁好平姐
一直以為30石

接受到

1石1體咁貴，想嚇走班課長咩

等摸多陣熟D玩法先，而家開月亂塞石感覺個回報率唔高

算係咁啦10石一鋪
慢慢玩都玩到半個鐘

開左tg 群 各位

1抽玩到5場好合理姐
無諗過咁平
1場30分鍾 150石 夠玩1日了

因子繼承都係一個大坑黎 要抽
俾你練到隻馬S但繼承廢都係要練過

其實最大問題係 我覺得狂玩都係唔岩錢同sp升卡
玩咁急好似真係冇乜意思
主要來源都係一日三場同任

鐘仔都係十石一場
唔係輸少少 都廢事博佢十石之後繼續唔開技

有冇人申請緊 LIHKG 公會既留個名

冇留名既我要刷走先因申請上限滿咗會搵唔到 LIHKG

淨係30升40都唔知要玩幾場先夠

大和真係唔識練，有冇高手可以指點下，想練隻B-C既出黎，唔洗跑贏URA，過晒目標就OK，岩岩有馬輸左

清一次先啦
我都想申請

你有冇睇綠色惡魔話你欠咩，同埋你睇吓果場個跑法都可能可以再研究

我有架，我2種做法都試過晒。
唔理綠帽主練速/聽佢話冇咩就副練咩但主練速。
都係過唔到全目標

其實你咩都練哂之後跑輸
佢都係會話你唔夠技 跑唔贏
所以其實唔洗點理佢

依家仲要係育成報酬加倍緊
變返正常要玩到2046先升爆1張

唔好意思 新手想請教一下各位巴打們
學園長嘅設施升級 有冇咩特定日子 or先決條件咁?
唔該

第2隻冠軍馬

同財演一樣

有馬係咪差耐力，睇返佢個育成目標之前都係一哩 / 中距

我依家換第3種練法，如果成功就分享下，希望成功

後追點練先勁

有集中練讀書練根性練力量，但被人圍都照收皮

技能配合 穿插 / 外差準備

交俾你喇巴打

我有外差準備，但有幾場都冇發動到，差個冠軍先玩到個目標，閙鐘都冇得用就育成結束

米浴點練先勁
練左三日, 剩係去到有馬

之前拍左片大樹過URA決勝，有興趣可以睇睇

大逃大和 贏過ura

有無米浴過URA片睇下
十分有興趣的有心人上

自推

咁可能係你坐咗包廂
畀人夾係入面夾咗2~3層

好難 試過玩到最後一個任覺得難過頭冇再試

我無抽到米浴，幫你唔到。我試緊McQueen

我覺得中長距最難係
你主速 跑到後邊要跑長又唔夠氣跑
主體 跑到後面又要跑返中距又唔夠人跑
半半靠技 睇隻野生唔生性

跑法同距離因子係咪最難繼承

mcqueen你最高去到邊
佢招大技好似好難開咁

跑長距離有冇問題？

要討論多D 中長距, 先行 差し馬

冇乜 果招轉彎回氣好勁

最後轉角位之後係咁開大技 勁爽

挑戰咗2次Super Creek，仲未摸到佢個長距玩法，係咪應該主速+賢副Power開技回耐力會比較好

URA第一場，仲試緊，之前試大逃版失敗，依家試下整後上

我試緊McQueen走依個方向，有啲成果，成功之後Post出嚟。

根性同速半半好d 如果係先行/逃

主速,副體力同打比賽拎技點
大逃,必殺會好易出逃亡=屈機唔使打

春麗玩到JBC sprint就收皮
六百速都輸

703716273求加好友

頭先練伏特加 打吡跑唔到頭三做唔到個任
但之後個d 係咁跑第一
係咪玩我

岩岩過到

一齊入黎搵好友了 馬娘連登tg 群

有冇人知升技既條件係咩？

不過只求解日任既完全冇難度

問定點練先，想留返D體去玩其他

多圖，點開小心。文字補充轉PC打。
岩岩試完第3種練法，想分享下

想搵連登公會,有無人可收留

唉頂，頂佢URA最尾決賽先輸

逃s先s

清咗

頂佢，岩岩URA決賽比新出隻白馬贏左，好唔甘心

呢加決定要玩米浴做長距離王者

春麗最後一個育成目標係去有馬賞散步

你未e3入唔到

岩岩申請左 ホシノアクア

佢招大唔跑先/逃比較好
跑返差

戴定頭盔先，因為只係試左第1次，所以未必肯定岩，打完長文就去試第2次，同埋呢個方法肯定有人知/提過，我只係分享下，希望識既巴打可以補充下。

暫時試左3種方法練馬。
第一種係集中鍛鍊、第二種係主練單項副練綠帽指示，第三種就係接下黎呢種，友情鍛鍊。

揀好馬、配好支援之後，係第1次出場之前，至少有10-16回合練馬，我既做法係以支援卡為目標。
你點選既訓練項目，右上角會有對應角色頭像(隨機的)，假設你帶鈴鹿支援卡，你想用鈴鹿既友情鍛鍊就只訓練有佢頭像既項目，一路推爆佢個進度，到MAX之後就會大機率出友情鍛鍊。(可以睇多次我第1幅圖，就有3個項目都有友情鍛鍊)

因為友情鍛鍊會比平時增加更多能力值，所以我就試試往呢個方向練。
雖然URA決賽輸左，但至少比我最初養大和差好遠，我之前過唔到有馬，依家過左有馬+URA預選+URA準決。

唔敢話1定有用，但都係1種練法，分享一下比大家

小妹期待你的成品

申左
連登名

337797044
有冇巴打可以加好友？啱啱開咗個新ac，暫時係掛綠帽先

巴打咁專業....

小栗帽練練下有得夾公仔

BTW，練左成朝大和，我依家好想同大和做愛

一夾上嚟5隻之後跌到得返一隻

做種馬

試過夾公仔夾到升大技

隨機的
但一定升心情

我訓教都會出事件升大技

訓係到都升到大技

啪啪啪啪

THX

nord VPN 係咪比人BLOCK左

我都放假比佢去街試到一次同鈴鹿夾公仔
3次都miss好難玩

唔知夾中送咩

追PO 要做歐洲人先入到

小栗帽成日摸自己個肚仔
唔講仲以為有咗練馬師骨肉

哭撚咗

佢成日肚餓
跑贏馬時咪會打鼓既

唔見你個名

追馬學皇帝招技係3,4位出都唔柒出

介紹一招神技:鬥爭意識
基本上唔係大逃馬,同埋有2種跑法適性以上都岩用
邊邊多過6人就轉去跑邊種跑法
輕鬆解決好多難關

係咪除左麥昆同米浴之外,冇馬係跑URA長距離?
好難得黃金船可以清到最尾
點知係跑URA中距離,都痴L線
明明連覺醒道具都係用長距離鞋
又冇情報講定係邊條路線

申左,FAI

天秋 有馬 URA都係最後200先開技 終點前一步先過到

神技

時鐘點先有？

公會名就係LIHKG

打PVP限時商店買

成撚日逼人跑有馬

下次比曬長距比佢配種

呢場係志在參與

春麗唔比全勝

CLS

其實係咪冇可能一隻馬拎齊盃
唔計ura個盃

睇住隻馬跑5場 5場都唔識出大技，有無蠢撚到咁

之前用大逃鈴鹿全目標1着
但係URA輸到9彩，連預選都贏唔到

06留名

岩岩練帝皇又係
預選食3粒鐘都輸

樣子問題

鈴鹿唔洗升賢都開到好多技
米浴貼近400賢都可以唔識出技, 唔識玩

秋華賞個堆唔會撞左參加唔到咩？

求加好友

巴打有無睇爆走王既講座

第一集有講開局建議先選support升絆，越早升到橙色越好
バクシン！バクシン！バクシンシン！

最好用既技應該係

好多時都出到

都唔明個問題係邊。
到底係URA比賽既馬娘太勁，定純粹係自己隻馬本身練得唔好？
頭都痕埋

唔係好明

我無睇晒佢D片

唔好意思 新手想請教一下各位巴打們
自推

應該全隨機
你係咁揀同一個機會就高啲

小栗帽最濕鳩係跑親都係MILE同中距為主
但係最後要跑有馬

櫻花進王剩係輸千八個場

運氣問題
有時塞車塞死

有無清試過唔用時鐘 全勝URA

我唔係講緊贏哂生涯個咁多場
係咁多個獎盃用同一隻拎哂

每隻馬有任定圖鑑,係拎唔同獎
隻馬個生涯唔係必跑既賽事,你係個個月份都可以揀黎跑
但係有啲月份有幾個賽事加上生涯會指定揀,會參加唔哂

如果課金係咪都係抽SSr 先

反而馬唔洗點抽住?

大和都係
所以都要練長距離skill

有可能
不過唔知要玩幾多次繼承先得

所以我除左最尾一關冇野點之外,都懶得點場地天氣技
一時跑中距一時又跑長,走去升啲共通技好似抵啲

玩左兩日終於靠架紅跑贏ura

成日逼人跑有馬 係都唔比人全勝

係，短跑既去玩長跑，姐係叫usain bolt跑 10km

明明地米要點玩

試多次個友情練法先
希望今次可以打破命運贏到URA

原來URA跑咩距離係睇育成果時跑邊種距離多

Tg群 今晚開馬會

想知...

終於刷到1+5了
不過冇綠惡魔

今日刷左好多隻0+4

依家玩緊1+4 , 0+5(with綠惡魔) , 一陣開埋隻1+5先

羨慕死...

0+5都好難出

未腳再上全身全雷

真係就俾馬追過都贏返轉頭

刷左40個鍾 你都可以

玩到今日先贏到打吡

天王賞春 比麥昆收皮

伏特加場場後上贏小小
好熱血

抽過算係1+5 不過50抽 同埋套野比起逃馬似中長程多D 冇乜攻略玩住 所以扔低左

頂三次本番都未到病左3次

刷左咁多日最高剩係試過第一日, 3+3
而家1+3 一日大概得3次

馬我都係博-6 單抽出算 ALL IN 卡

每次見春麗贏都好治癒

成日贏左係到震

Thank you

練到有有馬未

成日唔夠point開呢個skill

求入工會

B+

唔理有馬，目標JRA

終於

大和一開技，拉開勁遠

天皇賞 春
想問邊個有
幾次都係秋黎
定係每次育成隨機架

巴打玩成點

隻馬使唔使去另外再去比下賽咁？🤔

Gold Ship

依家用大和挑戰緊URA，最好個次決賽輸左
仲課埋月卡同2次有償抽

春麗訓係JBC，又係塞車，塞佢老母

米浴，比麥昆收我皮

麥昆=天皇糞黑星

差3速

序盤減先行氣 最後又減先行氣
佢都一枝箭咁跑出去

有無人玩過小草 點練好

スペちゃん差し

好勁

唔可以咁講my麥昆

點練特別週

想問期間限定任何送3星卷，洗唔洗順次序做？做完一日目先完二日目？

可以瞄住GI 比賽參加，加 fans 同 skill point

應該唔駛，見到有任務就做得，亦都唔駛即日做晒

咁McQueen現實都係咁勁

係特別週
出名難練都贏到

完全唔明米個スタミナ係有乜鳩用

原來係咁
我仲諗梗點解黃金船URA係中距離

今日春麗任
試用逃跑法 , 逃因子升到E
全程用逃, 練速+POWER (筋因為成日有EVENT 所以升好高)
都贏到URA

越玩越勁大隻仔

咁低賢其實開唔開到技?

前期升速力
過左頭果場開始升埋體
根性同賢唔係開技唔會升
亦因為咁
長距離應該蠃唔到
不過我特別去跑多兩場左右開技

哈哈怯呼~

好撚爽，終於贏到URA
岩岩玩左3場大和，轉玩鈴鹿就贏到
雖然用晒3次續關，但贏到，真係開心死

個2招debuff真係神技，救左我2次

隻game短距離係唔係玩逃都好大優勢,其實係咪參考香港跑馬架

應該係參考Derby Stallion

最近果隻Derby Stallion差追馬係塞車,如果冇發生塞車+隻馬係勁係追得上去既

呢到都係會塞車

我都係到卡關

想問卡係咪重要過條女
係咪中邊條囡都無咩分別 搵唔到評價

除左逃亡者之外其他我都見開到八成

想問下黃金船，如果練先行，應該訓練咩能力為主

塞到技都開唔到

發現可以玩智取
升到賢上c+ 幾乎實開技
跑完有馬輸預賽

執一執d技同supp應該可以智取ura

依隻咪一樣
抽外檔仲着數

力量夠可以撞開贏,都試過下既

睇D AI McQueen 3招藍框回氣 能力大概都係CBBCC

一次育成，幾%可以失敗4次

想問下有d咩低星馬可以打到呢3場?

黃金船真係玩唔掂

正路第一日玩VODKA第二日玩GOLD SHIP第3日玩URARA
咁就解哂

天皇 = 黃金船
最下 = ウララ

第一場維多利亞一哩我用櫻花進王(本身唔係目標賽事不過照報),第2場天皇賞春我用黃金船(勉強第3),第3場2月錦標用Urara都夠砌

感謝

Ura1着 高智能小綠帽

點訓練法? 全賢?

法國智取仲勁過我正常練
起碼學完D技佢肯開

七成點智
兩成點鞋
淨低點下感嘆號

真係好多種玩法

THX
開項訓練卡有無特登揀 書類?

大把玩法
同d馬娘玩大把玩法

冇
都係盡量放啲啱用技既卡

同埋跑個陣要轉返先行
佢預設係差

我都有玩小栗帽
照你咁講
試下米7成點智先

等睇報告 睇下其他馬玩唔玩到智力流

我今晚春麗試下咁玩先
剩練賢加Power

想問下d技如果寫住中距離哥d係咪只限中距離race先會有用？ 1400/1600m/長距離 哥d係咪=無用

有啊
台仔DISCORD 有人用鈴鹿同春麗 都可以全技WIN URA

死係秋古馬最後一關

春麗塞車塞輸

櫻花進王

好奇以後會唔會有痴線佬靠繼承玩到Urara贏有馬
想睇劇情

鈴鹿

女帝、VODKA

Support緊要過啲女好多
如果特定邊條女想要 洗到啲support卡啱條女嘅特性

有女冇卡會卡關
因為冇技

先行定差馬?

去到準決勝停咗 真係盡晒力

終於贏到喇
大樹

有無人馬會有位?
比人踢q咗

陰公

Tg群開左 晏少少開個linkg2 馬會

未有可以等呢邊個會

有冇清分享下春麗玩法
今日忙唔想諗

嗚 ~~ 小栗帽開埋技 有馬紀念都只係第2
時鐘左都一樣
可惜啊

轟哂落速度
夠你解今日日任

又係呢招

玩逃+速度
咁就攪掂

上面有高智能小綠帽
呢度就高速型小綠帽

fail左
塞車塞死左

差長距離未制霸

智取型米浴跑有馬先黎發脾氣唔開技

con機

4lv技 帝王 皇帝 大樹技 兩招黃框藍技
但係一招都唔用

仲有好玻璃心

35課左幾多 多左咁多張SSR

一睇閃死左

佢私底下又課左
本身得3定4張

佢上次開台玩先得3張

一邊撳電腦一邊撳手機
撳到手指痛

電腦點玩到

撳gbf

先行馬比如黃金船咁，係咪主速副體力就OK？
唔好意思又問多次，我爬帖唔係好搵到，有冇巴打知第幾樓有教

黃金船唔係先行架好似

唔知點解米浴S逃, 打天皇都係輸

真定假...我個隻先行A既....係咪我養錯左

你養到佢大逃都得

梳鳩我睇漏左，原來追都係A

佢個配點係スタミナ同根性

主體副根？

招技唔係最後直路沖出去先會用到咩
大逃點觸發

有冇巴打スーパーフリークス張SUPP 突1可以借黎加下

vodka點練 搞唔掂

逃馬咁練簡單暴力

有無帝皇BB攻略
次次練到 天皇賞突然變長距都唔夠打

天皇隻MCQUEEN咁快
大逃都要被佢禁住磨擦
BTW, 刷左另一個1+3開局, 今次D SSR好似好D
慢慢玩下先...

佢先行都唔係好觸發到 要係馬群衝出去先得 得幾隻佢都唔會出 似係要差し但係佢又冇適性 我都唔係好明想點

我平均升入到ura但輸左

痴線點樣乜都整到變逃馬

任何問題，變做大逃都可以解決

原來要係馬群衝出先觸發到
難怪...小妹爆智都唔多見佢開大

靠配種改跑法/距離適性

米浴大逃都救佢唔到, 唔信你試試

長距離係難D既

打3次有馬都係輸比會長

其實前面幾場係咪allin速度乜都唔理就ok

決賽落雨，點刷閙鐘都第二天晴良地我就全勝

長距追馬黎
一定要落後好多先用到

前面用黎建築後面

紅跑車中間有關有馬我重特登加長跑，最後第二

紅跑車都要求 智力 好高下，好處係技能由頭出到尾

有馬大敗
專登跑多場天秋 贏左以為夠速
點知去到有馬堆對手5xx速 完全唔夠跑

但次次玩到第4,5rd都得一兩野俾我練就要打下場 對面啲屬性就練左19幾場咁點打

有無地方可以睇到7日任d賽事用邊隻打先有?唔識睇

又想重刷了
D卡太散玩唔起

長距馬到底要點玩

鈴鹿招技好屈
D招接住咁出，一陣之風>勝利之鼓動>直線巧者+先頭之景色

你對返隻馬名就得
個一日既任都係同一隻馬做到哂

我不停玩1+3帳
今次最後一次了, 刷到兩張S RANK

過兩日就活動

搞唔掂黃金船
有冇高手指路

有無邊隻vpn介紹

收手了, 玩左好多個帳都係抽到90抽唔會再中
希望今次呢個帳可以中到多一張

所以我都唔敢抽
係今朝手痕抽左10連 炒左

有冇巴打有speed+芝高星因子馬娘借黎交配

除左綠帽得2張ssr係咪最好再抽多一兩張

有冇巴打知皇帝點練

黑起上黎可以100抽都冇SSR
自己諗

想問吓，要白值高係咪唔用綠色惡魔？

兩張都玩短距 中長距唔知用乜

應該唔得...
綠色惡魔入場同佢say hi 加心情
之後同佢外出同時回體 加心情 太萬用了

又係輸ura

有冇SR用住先
冇就真係要抽

你點升技架

剩輸ura決賽

要開住vpn玩?? 定vpn開game?

得呢啲

過第一章有ssr送
輔助技都唔差

無卡練後追
好難解任

開住

咁低Lv既

真係CLS

你講彩技?
我感覺上同友情絆有關，5隻小栗帽3隻lv4

即係點 你帶咩卡

少玩

唔肯定係咪友情滿易d觸發升技劇情

用差し贏？

大逃至上主義

菁英巫女癲到
春麗有馬第2

認真咩
迫鳩佢用大逃技贏？

唔係有馬黎

認真

到底佢個適性評價有咩用

睇住佢輸塞車

過完冷河 而家仲有邊個公會有位入?

睇黎兩星期後所有VPN會ban哂
頭先入game試咗之前用開幾個地方都唔得

我飛咗去波士頓留咗3日都仲OK

有時間試埋其他，不過見有巴打隻VODKA好似都可以咁玩，應該短~中都可以用逃夾硬過

正正因為咁先想刷靚D個首抽 哭出黎

NORD同其他出名既VPN係會咁 我玩咁耐未死過

今日玩埋春麗
終於上E3可以入馬會

follow左 我掛呢隻 3星speed 2星一哩

玩咁耐仲未見過皮船開技

啱唔啱用
307368344

重生抽咗成日暫時數量上呢個最好，但又好似唔係好夾

草上飛點培養
輸到傻

唔岩用緊自己隻鈴鹿做大種馬
如果兩個阿媽都3星speed 養出黎拎黎配種起碼+42speed

我用nord仲有兩年
巴打用咩？

係唔夾 打一場櫻花爆王直接抽多下10抽 冇SSR就換?

想升隻長距離馬
但唔知揀咩腳質同練咩屬性好

40抽首抽之後抽得幾灰 好似抽出黎同30抽個陣差唔多

其實唔係好識睇咩卡搭咩角色好

頂皮皮船差最後一閞就全通

其實育成完之後D因子點樣上2星 / 3星

留名

我自己會望 vodka / 綠色惡魔 / 妹妹頭個隻 三揀2 然後搭多2-3張
馬反而唔理住 每日單抽+個兩隻3*馬都夠用應該

我都要再練 2日目打脾個日任仲未解
參考下先

有冇教學可以點整到變逃馬

開頭配種搵兩隻有大逃因子既馬e.g. 櫻花同大和
當然要練左佢地先

配卡配逃卡，學技全學逃技
我隻URARA都學前面個巴打咁玩

咁我應該要重練下隻大和 先煲到大和全逃先

有無介紹

第一日個開服限任中文係咩 解唔到

講真，呢個玩法真係好撚邪道
完全冇諗過可以咁樣玩，佢個適性評價真係參考，可以夾硬將佢咬直
我就黎打完，等等到我放圖分享

刷唔到綠色惡魔 開唔開好
差唔多每種類都有一張

今晚12點左右開新連登馬會

未有可以等我入

Tg群

android 免費都係 openvpn

openvpn 我玩幾年cy驚都用佢 又免費

黎明教我升B

ライスシャワー招技次次都得返幾秒先開

有無圖?
我已經唔記得

唔係好開到 日本仔都有講 應該要改下先得

帝皇都係

我隻皮皮船升到唔知4定5LV技
我玩到尾都未見過佢開一次

佢，帝皇同米浴真係難練

かものはし挑戰緊養米

Thx

我openvpn都有試 連唔到
Nordvpn專登比錢買 又連唔到
搞左兩晚

nord去澳洲唔係45頭IP都OK

米應該最痴線 成堆中距離夾個天皇賞仲要第1先過到 加太多根性又贏唔到後面ura 原生個配點又要配d垃圾

ゴルシ中間轉長途真係幾頭痕
p.s: 第三隻，打到跑菊花，4R4Win

暫時真係沒見過米浴通關點解我婆可以咁難玩

最盡今日試過一場準決

我用大波波スーパークリーク練得仲勁

大奶奶三星套戰服好正，戎波袋

金船招技係中途開
如果你次次skip去直路一定睇唔到

想問下有無公會入?

open唔得換過個就得

呢隻game真係唔係一般難 一個唔覺意漏練某樣野去到中間根本冇時間俾你練返

育成mode櫻花賞同秋華賞拎頭3
育成mode完個陣Daiwa Scarlet要有5000 fans
覺醒馬娘1次

d運過埋俾你

個醫生打針可以打到6圍降哂15點

試藥係咁上下

性慾換左マルゼンスキー 今日抽到大樹快車

好彩既話好似係+20

支那肺炎針
打完仲有副作用

我之前有推介過用betternet，不過無人理我

比佢害到麥昆ura輸左

同實況野球博士一樣, 衰左基本上殺得...

巫女春麗贏ura

好感動
仲要用差し 唔聽觀眾講用逃馬

我練隻種馬都一pat屎咁

去啲偏啲嘅地方試

想問第4日要用咩馬過

伏突加打脾都係第5
咩料

隻驚咁難玩既 玩左成個鐘都玩唔嬴成條賞一次

春麗

但呢隻驚唔似實況棒球咁有天才
如果天才+博士成功爽過打J

點解我撳鐘仔會彈error既

應該唔每款唔同距離同跑法既馬玩返幾十鋪都好難摸透點練 仲未計用唔同support卡效果差好遠又有好重運氣成份

差し馬學完迅速果斷
睇住佢中盤開始爆上去個感覺好爽

破自己紀錄了, 最後決賽輸半個馬位

真係得wo 勁易過

逃馬加爆速等於無腦過關

我為左睇一次都冇skip過
佢真係夠膽冇出過

重生招綠魔fd子

想問一問各位巴打 我啱啱完咗教學抽咗3張ssr 係咪已經可以唔使再重刷同埋之後應該做啲咩

我中左一針大成功加兩招技
唔係比你學係直接學左

去到ura final先輸

開了開了
升左d ssr卡去15lv 然後玩育成

好 唔該巴打先

i know that feel bro

連續3日App store第1

希望kmr 派100抽

event短縮設定通常係揀邊個

仲有冇公會收人/未齊人

諗起之前練佢老豆
先行馬去到決賽慢閘

睇你想睇幾多劇情
第一次set 冇吧🤔

我又刷咗成日
想問吓兩個ac揀邊個好?
好似第一個加綠帽好友好D?

3星長距離因子歡迎加好友
656301699

到我urara跑贏
好感動

2會開了

附tg gp

承認制黎 巴打們申請左記得@我

頭先抽到紅跑車即刻試下玩
逃馬學埋集中力都慢閘搞到ura final先輸

申左
名係: シーズン

去到有馬輸咗
得一張ssr support係咪唔會完得曬mission ，有無低星support教學

唔會 用朋友綠魔 其他用r/sr砌住先 最緊要升lv

想問一問呢啲技能又係點揀隻驚好複雜

Name:KiTOAKARi

呢隻驚有賽馬基本知識會易上手好多

有馬係難

彩技要點先升到LV
用另一隻學左佢再用返佢做繼承?

我測試落有兩種可能性

隨機

或者fans數

即係中期要多打比賽 要同贏有馬

繼承冇用

加左 名:ゼロクローン

應該每隻馬都有隱藏條件 會觸發覺醒event
同埋3*以上先有（唔肯定）

天皇賞春邊隻易贏

幾個問題
1. ライスシャワー要點練 成日過唔到天皇賞春
2. SP除咗每日課100石跑多3場外有冇咩方法拎多啲，大把Support等緊升

ライスシャワー真係好難練
練體唔夠速 練速又唔夠體 招技又難發動

睇完上集動畫個個嗌我婆就揀米浴
點知咁難練

Nope

全部都有

東海帝王招技點先出到
10場有9場都唔出

升智力

申請左。ID: 五大XX

我都係，差少少上B

搞掂

想練隻B+既長跑馬都咁鳩難

我連b都練唔到

我係用 open vpn 再加 jp vpn 插件，佢會一直自動連 vpn server list 入面d 日本 ser

中距離都唔識練 練速又體唔夠 練體又速唔夠 練一次又得個十幾點 人地次次打完一局明明隔得1個move已經每款能力多左幾十 心諗點鬥

技能翻譯

對抗意識+技能=神

我係抽中，想練隻長距馬打故事
鈴鹿世界一

我隻神馬

米浴招技濕鳩在要差唔多過到人先出 好錦上添花
仲要長途一係贏條街 一係俾人贏條街 連出招機會都冇

贏埋 ura 金

Set 技全部由中段到完場連接出

大技出完，就到紅跑車招技，之後到逃者，入直路就直線(冇出到金技俾我)，最後回復技頂最後

紅跑車招技幾好用，諗緊如果幾隻3星角既都連續出到就玩晒，所以個智力幾重要下

米浴我練到最後ura 決賽輸，發覺佢玩逃必輸

要配合到佢技能黎build

贏到ura 先再po 出嚟分享

申左
名：キセキre

推一推

仲有14個位

參考下

啱啱又中多隻鈴鹿
已經第3隻，升埋上4星

好想抽草上飛

咁誇張 起手2lv 技

申左
叫N

申左
ばっさー

go，很好用

我係build 耐力同根性為主，原來佢玩力量

試吓先

睇下轉pool有冇pu
一抽就想抽到3*

終於過左，但最尾輸有馬

申請左 名一樣

申咗，id:Hay

睇左成日先睇完個二章
角色故事唔知係咪同公主連結一樣睇晒會加能力 係既話睇到出年

練得好順 但最後出d因子勁垃圾

同公主一樣，我skip哂佢嚟拎石

屌你老味隻草上飛未跑第二場已經病撚左兩次

SKIP左就唔會再開返黎睇 唔想SKIP住

對抗意識係個招技?

我mcqueen 帝王 米浴
見到開波後抽中ssr就好開心
點知係外國人, 呢張野大家會唔會用
諗住1lv擺佢係到算

想問有啲技能下面寫住某一個作戰
係指只係可以係用呢個對戰個時先可以發動技能
定係
任何作戰都用得，而只係呢個技能對某一個作戰更有效咁解？

only

喊左出黎第一隻先行馬爆機
跟住練帝王爆機先
最後先努力米浴

Last4個位

招疾一文字究竟係咩條件出
呢兩次滿曬親密度都唔撚出event

隨機

世界線改變了

要唔要試試我個友情鍛鍊大法

想申請但佢話申請爆哂

我開局3ssr之後抽中完全唔關事的ssr而家都唔敢抽
用主線ssr好似都玩到先行馬

今日仲易
櫻花進王

想問下ウララ有無配種方法贏有馬

有馬唔洗贏架喎，你睇真D個目標

請問有冇掛好既先行馬既巴打？想借黎配種練先行馬

養緊, 咩叫好
mcqueen養左一鋪, 過左ura
養緊帝王, 前7關全1位, 有馬唔夠屌, 鑽研緊
養完帝王會養米浴

紅跑車又係癲既
唔慢閘放得出冇人追到佢

咁多招走位有馬都被block死cls
試下再練少少power睇
呢隻因子有3星中距離，睇有無巴打岩

我諗過到URA都肯定可以叫好既
做個朋友得唔得，我連登名ADD你

點做

搵唔到係咪即係爆左

想要咩因子可以講，我睇睇配唔配到
仲鑽研馬帝王⋯⋯

仲有一個位

申請了
名叫みなみ
感激

終於練到帝皇上b
係咁長途中途兩邊跑人都癲

三星馬先可以繼承自己招大技
所以起碼要有兩隻三星馬
方便之後互繼

係咪由頭到尾練速度，冇體就休息
唔洗額外跑比賽，連！都唔洗理

要啱用先得

申請左1會

帶多d速度型support
初期升絆為主 邊到人多去邊度 順便打好個底
fd左之後就可以狂爆友情訓練
如果練得順有餘力可以多打比賽升fans 多fans節日會有event升級固有技
不過短途馬少一級賽打比較難刷
感嘆號睇果隻人d技岩唔岩用 唔岩用先唔理

岩岩申請左 叫ku

滿了 有巴打講左留位

係咪邊樣人多練邊樣個個

大名？

Ku

申請左, ID: 1

#483

最尾隻馬出黎d 因子星數係咪隨機

力推賢者跑法

爆左
無野了

咁多招技

升到A RANK 咁勁

係

插撚哂賢卡就岩了

1張賢者卡都冇

申左
名：ASH

無知想問賢者卡有咩咁勁
小妹有賢者卡但唔識用

前期升好感度,有! 點! 其他時間賢者?

無限體力+技能

因為點聰明度係加體力
佢應該係點賢同係咁出賽賺技點學技咁loop

會唔會剩係適合逃馬玩?
先行賢者得唔得的
照上面巴打咁講
前期好感, 有!點!, 其他賢者時間?
唔該哂
養到焦頭爛額唔是好服氣

長距離逃馬

詳情等果位巴打答
我都未玩過賢者流

速度果D當然點都要升下,但一無體唔好去休息,而要去比賽(贏輸都無所謂)
瘋狂比賽拿技能點,點撚哂D技出黎用

一場開十幾廿招技 諗起都爽

長距馬岩唔岩用

終於贏左，升左e3 仲有冇公會入

練緊一星帝王光輝想用差し 跑中短距離賽
應該主咩副咩好,下下大逃馬好悶

好似見到米既可能性 差少少贏到有馬 係咁遲出閘

我都係贏唔到有馬 差小小力量

爆人 要留位 有人預約左

連續幾次有馬輸馬鼻

申請左
id: 松下

分享下, 我輸左4個鍾有馬了
即係打左4個鍾有馬

我試過一次輸左

等陣試多次

依隻就得不過a唔到

原來只要全谷速度就過到

睇錯字升錯技反而贏到
明明招技完全冇用
曬撚左我成300skill pt

2滿咗 開咗3
附tg gp

承認制嚟，請入group留名同id

咁邊邊人多練邊款都應該正確?假設你想全部support卡都滿絆?
如果唔係就淨揀你想要啲技個隻黎練?

自己揀做法，佢真係好多練法，好難講邊樣正確

學皇帝招技加成堆最終彎拎靚位末腳 唔學回氣技 唔加太多speed加スタミナ根性賢 等佢唔好衝出馬群咁佢就會一次過開哂成堆技爆上去

適性因子係咪要3*先可以 A> S

唔係

比賽完先再休息定點

紅跑車大技加速真係好正，一開就拉開晒距離

隻草上飛醫3次都未醫好

re 得

3% FAILED
又唔見我咁易中SSR

好有套路....
我係帶速度因子, 帶體力sup, 主點根性
速度因子基本上唔洗點速度去到有馬都好似有4, 500
一次因子繼承有5十幾

原來張卡屬性都好重要
配合你隻馬+20%果項如果你插3張同屬卡好易升

樓上智力流幾掂，support卡廢廢地都work

收工

歡迎加入

2群滿左 有巴打開左3

附tg gp

我估智力流最尾會變左刷粉流
最安定的玩法

已add
name: akia
Id: 814 051 318

試下先

3S 挑戰，希望過到
但今次技能同數值有點衰

岩岩我又係輸係天皇，重重覆覆比麥昆SM
又要再練過，希望巴打你成功

輸9左有馬了....
最多得5位....
再黎過...今次唔夠power, 試下點多少少power...

用技補啦 唔抵點

新手玩左2日
想問下d技能有括號寫住 短距離 或 中距離 或 長短離之類係咪只限哥類比賽先有機出到？
係既話咪好唔抵咁剩學無限定d技最好？
見有d馬育成後期比賽又mile又中距又長距 可以點學

另外育成哥時出賽哥一刻條體力bar太低係咪會有影響？見d日文好似咁寫但唔太明
唔該晒

係限嗰類比賽，育成模式可能唔抵，但pvp都係要練專精
體力bar唔影響比賽

申請左
ID:bbh

點錯先行直線隻野係唔係都衝出去